(圖表) 男女戀愛目標隨年齡而改變

女人 16-80歲 高、富、帥

女人目標隨年齡疊加就真

女人條件隨年齡遞減添

女人目標:錢

你捨得收皮未
點解你每日都講處唔處
成個怨婦咁你覺唔覺得自己好撚煩

已經block左呢條友

駁唔到

總結：
男人先專一
挑剔花心只有女人

秒